有冇人知佢哋係咩品種嘅狗？

之前嘅鄰居養，佢地超乖同超得意 有冇巴絲知佢哋係咩品種？

on狗

黑忟忟既

佢哋去咗玩泥

利申唔係香港，之前有係英國啲節目見過類似嘅品種但吾太肯定

衲狗